有無巴打都好鐘意係廁格疴尿？？

好鐘意入到廁格，拉低條褲，攞出巨龍，aim住個屎塔疴，跟住越tun越後，tun到pat pat dim 住廁格門，望住條長長嘅水柱，個刻我覺得自己尤如烈火雄心裡面嘅消防員！！！

痾尿就咪撚霸住廁格，仲要搞到濕撚曬

我疴得好準

簡其係男人嘅浪漫

我鐘意將鼻屎hi落道門到

你咪幫廁所呀伯抹乾淨哂

你做嘅野喺尿兜到都做到

樓主根本上係自曝其短

我都係咁話
大大力射 D水彈到周圍係
等下一手痾屎都唔敢

係尿兜咁疴咪成村人睇到

咁又唔洗咁損人不利己

我發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿
我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴
做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫

從古到今，痾尿都係男人之間既較量
如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」
佢其實響度挑釁緊你
係呢個時候，如果你答︰「我又去。」
即係接受佢既挑戰
但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」
你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾
入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人
有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局
我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂
係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁
有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲
我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥
果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板
其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在
入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇

男人之間既較量，通常睇三點︰

１外觀
外觀包括大小、形狀同色澤。有d小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨畢也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裡詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也

２射程
愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要乃番

３水柱既勁度
尿柱開义果ｄ就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似ｄ鑽石互相碰撞咁

雖然話就話創意台啫，但可唔可以都有番d質素。

面斥不雅

J細先匿埋廁格痾, 大J嘅清應該喺尿兜痾, show出傲人嘅大JJ

鐘意坐喺度痾

衛生調查一下，入廁格屙尿會唔會拎起坐廁板？ 我一定拎起，覺得係個人品德

疴得凖洗鬼拎起

第一滴你保証到個方向？

第一滴一定要準

瞄撚準未

我唔係狗

me
通常用小童liu dou
becos 我太長,用普通dou 會hi 到water

if 個廁所 mo 小童liu dou, I will go 廁格

利申: ABC 洋腸

男人老狗去廁格屙尿成個女人咁
碌撚細怕俾人見到吓嘛

j skin too long , too bad

搖撚準備

廢